讀專科就係成功人士？

好多人話要讀專科先搵到工賺錢
但前提係你要好鍾意嗰科
如果唔係你只係做死嗰科，根本冇得你揀

本人自己係讀醫療專科畢業(非醫生護士) 做緊野
但覺得自己興趣根本唔喺呢到
日日做到好辛苦 行屍走肉
仲成日喊
但我根本冇退路 唔知點做好 唔想做呢份工做死幾十年

應唔應該再讀書？但唔想再考dse
有冇高人指點下

識得大把人為份糧做護士
對呢行完全冇興趣
未又係咁過
依家買車買樓
相反個班為興趣嘅人…

做得唔開心 有錢又有咩用

冇錢你話我知點樣開心

咁當初為咩讀專科？

你人生得$$？

樓主 想再討論落去
隔咗一年 你仲係唔係咁諗？

利申： 反而我臨老掙扎想讀返個專科master
為未來定一條穩定收入嘅路
但係又唔係好大興趣

冇錯 我仲係咁諗
巴打自己諗清楚想前途行先定興趣行先